睇歌手2017發現林憶蓮唱歌好正，點解紅唔起

唱功應該同jw 果班差唔多
但點解要敗走香港 返強國搵食

認真定9up定點

林憶蓮都唔紅 唔通陳偉霆紅呀

林憶蓮都紅唔起？

暗星 唔及GEM

唱歌好普通 靠痴搵食 又痴李宗盛又痴恭碩良

李克勤上蒙面都唔錯，唔知點解又係紅唔起

樓主d笑話咁撚正
點解係連登紅唔起

咩9up

陳咩霆乜水

陳偉霆真係好紅喎

吓唱功唔錯喎 單挑杜麗沙不落下風

李克勤好撚紅喎你00后？

佢唱傷痕個時你都未撚出世啦

（唔好講佢嘅愛上一個不回家的人同至少還有你）

樓主都叫紅唔起你00后？

未聽過

紅=共產黨？

佢紅𠴱時樓主仲係一粒卵

好威？

認真樓主仲多人識

你有啲道理

淨係聽過樓主個名

jw
佢前兩年唱多得他都不亞於全盛期王菲
灰色 激情呢啲咁出名都未聽過咩

咁你可以收聲了

並木優幾屈機

矛盾一生出名好多我阿婆都聽過

內地競爭大

韓紅 gem 張靚穎 周筆暢 春哥 尚雯捷 譚維維

個個風格實力都贏晒林億連啦

佢係紅完上左神台唔洗做啦

牙停又真係幾好

佢198幾年唱愛情i dont know....

林憶蓮夠打啦

夠唔夠Tvb Ost天后Hana打

對眼細撚到點紅啊
被人歧視就差唔多

笑撚左

你收一收

點解

好鐘意聽佢d快歌
講多錯多 瘋了 灰色 一分鐘都市 天大地大
聽左大半年都loop緊

一首都未聽過

老@@邊個想睇

點會夠張靚穎屌打

樓豬假假地都亞洲第一智障
林億蓮連香港第一唱將都未係

sandy >>>>|不能穿越之牆|>>>>大陸gem >>>>jw>aga

樓主應該係10後 我00後都聽過

Take my breath away

紅既定義係乜野？
要日日電視見到先叫紅？
林小姐紅果陣樓主出咗世未？

@@係咩

呢度大把人智障過我

你話就係啊 香港第一唱將
gem係咪宇宙第一唱將

樓豬品味有中上級水平

咁你有上上級

佢首跳舞街好正

咩來

Gem係亞洲第一唱將

佢翻唱嘅盛夏光年同克卜勒都好正

友蛇幾中肯

Gem翻唱嘅盛夏光年正過林憶蓮

nasa上太空 點止亞洲

滾石愛情故事講les嘅《傷痕》VIUTV抽起冇播

佢上年拎咗台灣金曲獎最佳女歌手

張學友翻唱瘋了仲正
林憶蓮最好聽嗰首歌應該係同學友合唱嘅日與夜

學友好撚carry

格格格格格

你一定係無聽過佢同王菲合唱多得他
兩個不相伯仲

林憶蓮唱得好過王菲啦

唱功黎講 林憶蓮係好d
但我鐘意王菲嗰種隨意唱既感覺

講個笑話 林憶蓮紅唔起

咩事

王菲唱得都ok, 又係紅唔起

王菲紅你未出世？

純粹當時喺香港比葉倩文騎住啫
無唔紅
好多歌都heat
廿年前首至少還有你都已經街知巷聞

王菲垃圾到

點先叫紅

聽過

樓豬個不祥人開完POST人地就分手

今日分手

點睇

唔及GEM一半

憶年紅樓主未出世

點睇燈到分手

又關你事？

應該關

林鄭都係姓林 又關唔關你事

林鄭姓鄭

林鄭係一個複姓

你唔識唔緊要 你覺得佢唔紅唔緊要

但係sandy 上年已經行52歲之齡攞咗2019金曲獎女歌手 打贏左蔡依林蔡健雅個堆人

聽下佢新碟啦Ching
屈機到一個點

我諗你嘅睇法有少少似係 陳奕迅同周杰倫

你覺得周杰倫好紅陳奕迅一啲都唔紅

但係其實陳奕迅就等於林憶蓮嗰種

上咗神枱 金曲獎都係攞好多男歌手女歌手 但係YouTube啲片點擊率唔算多

只能夠咁講 佢哋唔係K歌型 係功力型😂😂

sandy係林憶蓮？

你咁樣 唔怪得你覺得佢吾紅 你直情係唔識佢😂